不知不承認新生代女團缺乏咗一啲真正嘅人間性器..

我地九十後舊時睇開好似孝盛Yura呢啲真係聽個名就想綁住當母狗咁屌..

Momoland有幾個都ok

希澈認證TWICE MOMO

圖都冇張？

TWICE MoMo

4個都正

淫叫嗰陣會唔會走音

蓮熙算唔算

arin不容忽視

會唔夠氣 好似啲狗咁

sana好淫

權F？

你真係痴撚咗

樣：有娜 arin
奶：權F ahin 志效 Momo
腳：張元英

全部都係爆射之選

無圖點討論啊

nancy somi 權F 唔差過舊人